W wymaganiach należało wywołać metode Logger.log(nameOf{Metoda}, {wartosc zwracana}), 
aby zmodyfikowana klasa się skompilowała dodałem taką klasę i metodę oraz zmodyfikowałem plik .bat 
tak żeby skompilować klase Logger. W przykladzie użyte zostało "nameof", którego nie ma Javie, dlatego do metody przekazałem 
obiekt String z nazwą metody. 